想問下之前鳩叫NET班連燈仔去咗邊

叫撚咗靜靜地嘅啦

原來靜 真係咁重要

講撚咗好多次 都唔聽

你班仆街仔又燈

今晚er俾位你溝

靜